見到黃衫炒到藍衫一棟都無 就好撚感動..........

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？